迪士尼二期用地擬引入全洗首個鮮花公園

//...政府在大嶼山竹篙灣一直預留60公頃填海土地，供香港迪士尼樂園發展第二期，惟該地已閒置約9年。有公司計劃在該處設花藝文化娛樂主題公園，今日更在荷蘭簽署諒解備忘錄，計劃之後在從荷蘭引入80多種花卉，為香港帶來一片花海，商務及經濟發展局局長邱騰華表明，認為計劃可為香港旅遊業增添吸引力。不過公園創辦人表示，仍未正式向政府申請短期租約，公園今年內都未能開放

商務及經濟發展局局長邱騰華今日亦有到荷蘭，見證簽署合作協議。邱騰華表示，公園為香港引入「花園旅遊概念」，可豐富香港的旅遊體驗，期望除了現有的主題主園、市區、古蹟，花公園可為遊客帶來新選擇...//

整得靚既，大把人 去打卡呃Like